［福建獨立］傳福建幫派來港與港獨派密會，將在福建起義獨立！！

傳聞據消息人士透露，港獨派的隱形精密大佬就是來自福建的福建幫，並計劃於在本周11日來北角與港獨派密會，商討在福建起義，並傳遍整個中國，意圖推翻中共政府。

在網上也發現大量福建獨立的口號和群組，情況令人擔憂。

消息來源：福建老鄉聚集地群組admin

情況令人憂心

福建幫需要文宣

有傳福建幫將持續性提供港獨派所需資金
這條幕後隱形精密大佬要露出尾巴了

推到比全中國睇到
事態嚴重

推

推呀 有人造反

福建獨立呀！！！！！！

周圍貼！
八月十五殺北佬

推！ 福建獨立！

福建幫意圖推翻中共政權

福獨可恥

福建將會獨立

支持福建

光復福建

福建幫勢力雄厚，沒有任何人阻撓他們

嘩屌 褔建佬好野！

7月21日元朗事件，沒有警察拘捕任何一人，證明事不簡單

事態嚴重

支持福建獨立，需要捐錢嗎？

中共沒有維權監管嗎

樓主做乜爆響口

他們已在暗地裡成立了籌募起義資金，消息人士透露 每日也有數以百萬捐款，情況十分嚴重

中國繼續容許香港輸出革命屬不理智
應盡快鎮壓港獨勢力

加油💪

孫中山都係海外集資，我想盡一分力支持福建革命事業呀。

我不能看見中共政府被推翻，這些福建幫搞獨立，真是不能放過

政府一直也找不到隱形精密的大佬，因為就是身處在大陸的福建幫，還勾結了本地的甚麼14k黑社會一同起義搞獨立，他媽的

福建幫搞獨立，沒有把中共放在眼內

塞林木属杉科物种，常绿乔木，广泛分布于福建闽南地区和台湾等地区，又被称作堵林木、塞林梁、杆林梁，是闽南地区建筑横梁用木的最佳选择，自古以来保护福建人民不受台风吹袭影响。后来精明而善于经商的福建商人发现商机，大量砍伐塞林木运至其他常受台风波及的治海地区图利，在福建人心中的母亲树。时至现今，塞林木一词已成为福建人们互相祝福时的语句，亦有自己人的暗示。

你知道吗，当与福建人发生冲突时大喊塞林木或许便能化敌为友。

来自百度百科／百度知道热心网友资料

原來福建幫有咁大陰謀
中央請小心

sorry唔識轉繁體睇住先

傳福建幫帶著武器過關來港，把所有阻礙的人幹掉。。。。十分危險，可以通知中共的海關嗎？？

痴撚線 人神共憤

唔該大家一定要提醒其他人

用# #反對福建獨立 #反對福獨暴徒

加油福獨！

咪篤灰

隱形精密的大佬，怪不得中共也看不到
請獨傳到國內的網上平台，讓更多人得知福建幫在搞獨立

我都收到風， 上面開始招兵買馬
遠至三藩市唐人街

即刻食福建炒飯以示支持

咪25啦
好兩福建佬出錢又出力
依家難得有機會佢地先落到黎

bump

福建幫借香港反共

打倒福建白皮豬！

光復民國

有傳福建幫搞獨立是因為中共忙著應對貿易戰，現在時機成熟，並急著來港和港獨派商討最後起義事宜

幫福建佬做文宣啦

福建獨立 沒有把中共放眼內

Support fucking independence

fuckin' toxic

加油啊福建幫
要帶領中國各地獨立！

不能白白看見福建幫推翻中共政權

原来港独派背后的大佬是福独派！！！

獨立反了反了

很危險! 中央要堅定剿滅福獨分子!

福建幫遍佈很多地方，相信他們藉香港港獨派做他們的分支，現在裏應內合，推翻中共
我實在太擔心了

罷食福字面可以嗎？

福建大佬要立國啦

我不能看著福建搞獨立，破壞中國完整

是的，我憂心到哭了

上百度廣傳

太可怕了，如果福建搞獨立會影響中國穩定呀

聯福抗共

以史为鉴 14k就是天地会 是反贼

是的，隱形又精密，我也想不到
我平時最喜歡食福建炒飯，想不到會這樣搞獨立起義

打倒福建幫 搞獨立

香港 福建 聯成一線

支持福獨

福建幫搞福建獨立可恥

絕不容許！親

幕後大台現身 福建獨立

福建同香港鬥快，要超越香港做第一個獨立

頭條：福建急起直追 勢超越香港先獨立 香港地位笈笈可危

7.21元朗恐襲是否福建幫策劃?

不可以呀，中國是不能分割的
如今福建幫勢力已大到香港政府也控制不到他們，肆意來港密會港獨派
有人可通知大陸網民聲討嗎？

我唔係褔建人都有褔建人問我支唔支持同！我愛國愛黨當然唔支持啦！

是，很擔憂
真是隱形又精密

福建獨立要推翻中共了。。。很擔心

福建佬真係夠哂沙卜

對佢地改觀

是呀，一定要
不能給福建幫亂來

自愧不如

福建幫沒把習大大放在眼內

習大大的根據地

是的，快幫忙

是呀，福建幫目無法紀，破壞中國完整性

諸夏建國

他媽的，香港政府還不阻止嗎？

你们这班褔毒分子，漢奸走狗，明天我们一起到福建教仔

支持福建獨立
要捐錢嗎

仆街禁錯負評
幫你怒推返十次

福建獨立 打倒柒習

福建幫搞獨立可恥

是的，快上傳到國內的親
聲討福建幫搞獨立

八月十五殺韃子

福建獨立 打倒柒習

Pish

想不到真是隱形又精密，福建幫很厲害

福建是中國的

我無野講

來喇!來喇!

福獨！
警察4個鐘唔出現係咪代表暗撐？

哇福建班友咁大膽

香港只是福建幫搞獨立的踏腳石

反對任何人企圖或意圖分裂中國

Fucking Independence

福建獨立 時代革命!

推呀

居心叵測 強烈譴責

傳聞話消息人士確認有這些人參與，想測試一下香港政府的能力

推到比雜總睇，愛國愛黨既連登仔豈容呢啲事發生

Fucking independence
福建人 硬起來！

福建人有很多人也在背後撐福建幫的

收到風係何妖同福獨幫班人搞的

福建幫不可輕視，搞獨立一定有很好的組織
真是隱形又精密

福建搞獨立可恥

push

福建幫一直背後也籌募資金搞獨立
相信已有一定數目

支持 理解 尊重

支持福建獨立

是的
福建幫搞獨立 真的沒把習大大放在眼內

原來係內部勢力搞搞震

支持習大嚴懲福毒分子

習大大美國佬都搞得掂 福建幫真係找死

他們也說港獨派不及他們，是的，他們真是隱形又精密，如今要搞獨立了

他們也怕了，要找中共幫忙

福獨

支持打壓福建獨立

光復福建，時代革命

中國是福建的！

邊個督灰

係閩獨唔係福獨，ok?

光復福建 時代革命

福國是中建的!

駐港福建幫以香港為基地實行福獨計劃

係咪想落黎做大台

光复褔建，反共革命

統戰派

支持福獨！

破壞一個中國

哇 福建幫落嚟香港搞顏色革命啊

唔好推呀，中央知道唔得掂喇

已fc 請推

強烈譴責福建幫試圖破壞一國兩制

支持福獨；革命無罪，造反有理！

有橋化解，唔犯法，唔受傷
可以同邊個講先確保無鬼？

早知福建幫不是好東西，支持黨中央加強監控福建地區。以打擊港獨為名，非法走資，尋釁滋事。

收到風係堅㗎
福建佬想獨立
再加入中華民國
14億護旗手要認清事實

快啲話比葉瘤同葉國謙知啦

漏咗
已fact check

香港有可能聯福抗共嗎

福建想獨立簡直係痴心妄想

趁香港陷入混亂乘機揭竿起義享漁人之利
一定不可讓福建幫得逞

新大台

千琪唔好俾人知啊

支持福獨，Fucking Independence.

咁我地洗唔洗幫佢地安排食宿？

福建要搞獨立呀

聽下算

原來香港動亂嘅幕後黑手係福建幫
巧驚驚

唔怪得佢地有咁多武器...

他是福建人
福建人站起來
獨立吧

一直以來也是，怪不得又隱形又精密

革命天注定！愛拼才會贏！

福建•建國

不能算數，他們在搞福建獨立，不能破壞中國完整性呀
福建幫膽子很大

連登咁多三毛喺度推
支持福建獨立！

台灣: 歡迎歡迎

原來落黎係想攞料
福建人都幾古惑

是的，看他們派來的白衫就知識十分兇狠

福建 建國

他們要搞福建獨立，這些武器是基本吧
福建幫在福建應該有很大型軍火庫

痴撚線
連仔快啲刪po
有篤灰狗

有冇攪錯呀
佢哋自己想獨立咪喺福建搞囉 關香港鬼事
搞亂香港 正義之師香港警察實捉到你

情況嚴峻！香港市民高度譴責任何福建獨立行為！

香港政府暗中支持閩獨勢力

強烈譴責

情況令人憂心
希望福建人如願

仲想呑併香港

有冇勇士po上微博

福建起義

剛剛問了一個風水命理學家的朋友，他暗裡說
福建 拆開2字來看
福=福建幫
建=建國
福建幫建國

看來福建幫這次搞獨立十分不簡單

難怪示威者咁齊裝 原來有福獨派支持

文宣
不可以傷害全國人民感情！

福建獨立！！！

撐福建佬

push！福建加油！香港人民支持你們。

福建幫搞獨立我決心很大

推~~

福建幫可恥

聽講背後有台灣國民黨支持

印返張大banner俾佢

這些三毛看來不是專業的
福建幫搞獨立真是厲害
港獨派真是皮毛

哭見佬好大胆喎

他媽的
現在隱形又精密的大佬已被揭穿，快點投降

[突發！］全部人入嚟幫手簽俾蔡英文嘅公開信！！！

我是福建人 不是中国人
反中抗共 福建獨立

福建人好團結 唔怪得班廢青做到咁多嘢

對準政權

做好文宣仲好啦 宜家咁多義士比人拉左
又告暴動呀

是的，福建幫膽子很大，不能放過

強烈譴責！

睇嚟係想同國民黨裏應外合 去除共匪

習大大你睇下，你西環同林鄭班𡃁想以福建佬借刀殺人，誰不知俾了機會佢哋顛覆祖國，人心叵測！可恥！

推 分裂中國 可恥

他們福建幫11日來港呀
不把中共放在眼內
我這些藍絲不能白白被傷害
我要安全的香港呀
媽的 福解派搞獨立，我怎麼辦呀

大家記得好好加密資訊

g支

福建幫野心好大啊!

仆街 曝光了

借香港為名搞福獨,
還要大搖大擺係微博宣揚
全國都睇到「獨立」兩個字
我擔心呢位義士

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

幕後真大台 福建幫 fucking bond

不要䔍灰

別有用心

傳開去

我地反送中係愛國愛港架，堅決維護一國兩制呀。有d福建假借愛國旗號，招兵買馬，籍口殺入香港打「暴徒」，實則係想搞山頭主義
要求中央政府大力懲治呢班福獨派人士

我上海人都未獨立你福建佬憑咩

不知道
我也是上網看到

福建 台灣
終於明白

一點都不能少 支持中央出解放軍捉拿福建暴徒

福建人的確係賤畜群裡面比較有種。

太平天國呀！

工聯會一直同褔建幫關係良好。

唔可信囉 用微信!?????
厄鬼丫

那天經過北角，聽見他們在喊光復福建甚麼的

福建幫真的不簡單
隱形而精密

兩岸一邊一國原來咁解

齊齊獨立

推啦

推 whatsapp傳開去！！！

搞清楚哂 背後勢力咪就係福建幫囉

人家來支援，你好意思爆出來！

今天終於看到了
福建幫你媽的也不放習大大放在眼內

他們搞獨立呀，不能分裂中國呀
福建幫 操你媽B

We connect

原來福建喺國內排名都唔低
唔怪得會想獨立

星星之火 可以燎原

係咪又有外國勢力

多個自己友
殺中共一個片甲不留

需要幫一把福建

林峰為王

夠膽動搖中央主權

支持福建脫離中共魔掌

福建獨立！

福建有好多人已經移民英國、美國。應該會暗中支持。

聽講香討好多福建人

光復福建
時代革命

開始浮現了
福建幫真是膽子太大了

難道距地落泥香港系為左建國？？？
认同请分享 好人一世平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻！！！

有無搞錯呀，又話無大台

福建築樓

福建佬 各有各做

福建獨立

隱形又精密真是不是開玩笑

想不到原來一直福建都在利用香港！

以前五獨合流....加上閩獨，變成六獨合流。

我也想不到
一直以為是甚麼美國佬勢力
怎不知通通也不是
原來是福建幫
中共有對應方法嗎？

香港一直都係革命基地
無怪要來香港

麻煩大家入黎睇睇
【香城Online】新自衛裝備解鎖

Send 上微博會點

福建仔我撐你

推到中共救救中國
不要給福建幫機會獨立

早幾日係中環某5星酒店大堂見到幾個福建幫高層同兩個鬼佬傾計，原來係咁

pish

立刻上傳
不能再延誤了
福建幫搞獨立是隱形又精密
現在應該掌握不了太多他們的內部起義消息

恭喜定佢地建國成功，大展鴻溝

太可惡了
福建幫 你媽的有甚麼那麼了不起？？
搞獨立？？
我跟你說，你一定不會成功
還是專心炒福建炒飯吧
垃圾福建幫

外國勢力=福建國

福建幫 快滾出中國，不容許你們分裂中國搞甚麼福建獨立

是的，現在知道了
中共快點應對
我很怕中國被福建幫弄亂了
我不要中國被搞獨立和破壞
福建幫你他媽的去死吧

反了反了

香港咁多福建人，預咗啦

你地漏左龍心

三藩市福青幫第二把交椅

咩叫福青幫?

點解龍心可以叫得出幫會全名?

外國勢力昭然若揭!!!!

快d 話俾葉劉姐姐知....

閩獨

閩南語做官方語言

呢班人竟然意圖分裂中國嘅活動，實在可惡！

每天150個下來香港的，是不是也有不少福建人？
那福建幫應該在這十多二十年當中來了不少人到港建立搞獨立的基地
看來北角是他們的基地

排住隊獨立
福建-香港-上海

他媽的傻子不用理
但福建幫真的有很大勢力，不然香港警察怎不會採取行動，看來十分不簡單
中共快來維穩
我不要福建搞獨立，我要完整的中國呀

呢幾日見到啲福建人團結到呢

福建獨立
時代革命

福建幫 我操你媽B
習大大會把你們懲治

扑街 福建要独立了？老子第一个 上报党中央

真牛逼

邊個篤灰咁仆街

推推推

輕推

幫佢地整個大Banner 支持福建獨立吖不如！！！

有人造反！！！

有無fb文宣 推到比廢佬睇

重推

快告知大陸

OMG.... 我只能說加油，實際上就幫唔到佢地啦

福建加油！

不能給福建幫這樣搞獨立
我的心像玻璃一樣有點裂了。。。
停手呀 福建幫，操你媽

事態危急

係閩獨呀

叫佢哋收手啦，唔好為中央添煩添亂

有沒人知微信是不是找到那人的真實身份？
這tg群組的admin應該是福建幫搞獨立的分子
告知大陸！！

塞林木屬杉科物種，常綠喬木，廣泛分布於福建閩南地區和台灣等地區，又被稱作堵林木、塞林梁、桿林梁，是閩南地區建築橫梁用木的最佳選擇，自古以來保護福建人民不受颱風吹襲影響。後來精明而善於經商的福建商人發現商機，大量砍伐塞林木運至其他常受颱風波及的治海地區圖利，在福建人心中的母親樹。時至現今，塞林木一詞已成為福建人們互相祝福時的語句，亦有自己人的暗示。

你知道嗎，當與福建人發生衝突時大喊塞林木或許便能化敵為友。

來自百度百科／百度知道熱心網友資料

冇人用admin 呢的英文字架喎

与赖昌星有关吗？

我不明白呀
是怎麼回事

反了

搞亂香港！

福建佬啲文宣圖夠哂簡潔

ok

他應該有在參與其中
他和黑社會握手已是十分不簡單

thanks唔知用廣東話講佢地聽唔聽得明

證明意思十分直接 無懼
福建幫他媽的夠膽

他們只是福建幫的嘍囉
還有更高級的在11日來港

咁樣對自己國家都有

你看那天在的元朗市白衣人，即使大搖大擺在警察旁手持木棍，警察見到也奈他們不何。更何況在香港北角打滾多年的福建幫，警察只能討好他們，可見閩越人民的名氣可不是蓋的。

是的，福建幫這次獨立起義真是十分不簡單
中共還不出手，中國沒了

他絲的，原來是福建佬

借保衛北角名義搞福建獨立？

勇武福建

是了 是了

嚴厲譴責福建反動勢力進入香港
所有企圖分裂國家的行為都是徒勞的
香港人與福建分裂分子誓不兩立

點解有人可以樣衰過我

北角獨立
會唔會係炮台山設關? 地鐵不停北角站? 九龍城馬頭變左外港碼頭?

沒事兒 沒事兒

警察 元朗白衣 北角福建
聯合想做乜....

福建那邊已經與美國本土福建幫建立聯繫
只要中國動盪不穩情形繼續惡化
一有機會福建便會宣告獨立
到時美國台灣均有支援

快啲派解放軍鎮壓

.

唔講得架

福建 以人民福祉為依歸建立屬於自己的新國家
福建人 是時候要站出來了

福建人真識得找機會呢

支持福獨, 推

班福建佬會唔會搞北角狗署

我都覺得奇怪㗎啦，
原來背後係福建幫搞鬼。

福建反了反了

有人搞福建獨立呀！

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

其實福建人呢招到底想點真心唔明
佢地係咪想用金錢攻勢打動美國佬同俄佬, 聽講全中國佢地同上海佬最有米
懷疑佢地唔係想裂土封王咁簡單而係想玩軍閥割據, 大家睇下前蘇聯點死就知咩事

推一推先

仆街 玩還玩 福建想從中國分割出去
一點也不能少

同志們！來的終於都來了！

恭喜福建幫都想獨立，加油

我老婆嗰邊福建人都收到風聽聞福建人都好不滿中共管治

媽的，早聽說褔建佬陰險古惑，想不到在密謀這種惡謀！中國一點也不能少！黨為保大中国完整，一定要好好整治這些劣民！可不能讓他們亂国！

直接都關到集中營吧
早該好好教育他們了
反正他們錢多一石二鳥

大台在此

[突發] 福建幫都有文宣

福建獨立先

抑或元朗獨立先？

你真系當廣東死架喎！建議捍衛廣東，廣府幫過去打柒佢

100年後歷史書: 2019年夏，福建省群眾受連登討論區啟發，繼而起義獨立，史稱…

支持福建民族自主

福建幫真係無法無天

殺香港人係假象
創造新世界既主宰先係目的
我地香港人會忍辱負重被斬
福建獨立加油

反了反了！！！

竟然這麼大膽

up

極大地傷害了中華民族的感情，是對14億中國人民的嚴重挑釁

如果佢地成功我都祝福佢地

周俞返生都唔夠你玩！

之前聽過以為係傳聞⋯⋯
原來係咁

正港福建人 逗陣來獨立

我地可以點樣幫到手？

Stand with FucKin

難怪係北角收埋咁多武器

福建建國 福建獨立

福建人真係狼子野心

召喚龍心438

反對福建獨立 罷食福建炒飯

呢條仆街真心太戇鳩， TG inbox佢又唔應， 話我唔用tg講嘢要用微信， 用完微信同佢講完嘢之後就話係咁先， 啱啱返去睇下仲要delete埋我好友， 仲諗住入去做餓底。。。

保護盟友義士 唔好推

光復福建，獨立革命

褔獨

Waaaaaaaa，不能只有我知道

福建獨立，
福建話點講，個日想幫佢哋打氣

CLS

操 这么过份！
我爸爸是党员 我去揭发这一切！ 也希望其他党员一同参与揭发！
中国只有一个！

g持

擬定903中學生大罷課討論

福建想獨立 要立即舉報

大型直幡大大隻字寫住＂福建獨立”！

再推！

咁福建有咩活動?

有五毛嘅地方，就要有呢張圖，等佢地見到通報中共！堅決譴責福毒分離分子！上水廣場，東鐵都要！

光復福建
福獨革命

福建向香港取經驗，要向中國輸出革命請廣傳

又多一個同伴
咱們一起加油💪🤙🤙🤙

兩大族群聯手
唔好話獨立
推翻支共都唔係問題

令人髮指！

玉石俱焚

wow

大量簡體,整少少繁體同英文,俾外國同香港睇,佢地都需要其他力量支持嫁嘛

支持福建國

福獨可恥
一定要俾所有內地人知道

後果自負

支持褔建獨立

唔怪得之前去親遊行都聽到有人用福建話溝通啦

原來我哋大台係福建幫
聽講福建佬個個都好有錢
今次有大水喉照住 不怕了不怕了

推 福建幫人才濟濟 遍佈全球 駛乜比佢老共嚟管

支持福建獨立！

yes

唔好再推比其他人知道了。福建英雄們應該已經部署左好耐了。

堅 收到風

福建人要嚟幫香港獨立，定係佢哋嚟搶香港做據點成立福建國？樓主可唔可以分享多啲

香港有好多福建人住喺北角

你老味篤灰 咁樣害戰友？

福建派民兵黎香港
旨在建立福獨大本營指揮部
福建民兵在北角到處練兵，耀武揚威
擁兵自重
北角儼如福建軍營
街坊行過均要戰戰兢兢向福建皇軍敬禮
情況令人擔心

福建佬真係比較把炮

福建佬：家裏自慰，不會出街自慰

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

燒樓好賤格

隱藏勢力出現了